克羅地亞個龍收咗錢？

兩球都登特收步。

係 收左利是錢